強國為咗轉移紅十字單野 竟然叫人食咩雙黃連口服液

好多人屌晒鬼
官媒幾時教人食埋屎

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

紅十字咩事

雙黃蓮蓉月

比人影到成堆貨擺係自己個倉到唔分比前線醫院
D前線醫生想攞貨就叫人走
轉個頭有影片話紅十字會拎左D口罩去賣
仲有之前有人捐左3000個N95口罩比前線醫院
結果比紅十字會截左代收
轉過頭又分哂去蒲田系醫院(共狗旗下醫院)
被人爆左出黎又想降熱搜SPIN去中藥醫病
真係當人ON9

仲有拎人地捐啲菜去武漢賣

支那不意外

仲記唔記得幾年之前先有單 支那紅十字女負責人渣跑車全身名牌既新聞
睇黎今次之後又可以買多幾架跑車

08年四川地震香港捐果200億就係咁樣比呢D垃圾慈善組織搶哂
紅十字會 樂施會 宣明會 無國界醫生 國際兒童基金會
除左侵犯兒童之外咩都唔識 全部都係人渣

笑死

黃色經濟圈再係咁落去就玩完㗎啦
請大家提防分化撚公審黃店

有無source
想睇多D資料

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

google 紅十字會 賣菜

google 仲要岩岩捐左錢俾佢

雙料回血劍

搶物資轉賣物資
賣垃圾冇料倉底貨

中共

#郭美美

依家支那亂到七彩

想知官媒如果話食屎可以醫病
會唔會都有支那人信

唔怪得連登仔最愛秋實哥都話紅十字會信唔過

個垃圾政府係你地自己默許出嚟！
其他國家做嘢幾撚快手!
香港個個又係不知所謂!
一大堆解決辦法都要等上面點頭先做得!
林鄭月娥你可唔可以自己揸一次fat呀，撚樣!

唉，心已死
明嘅明
沒有期望沒有失望